屌那星 呢期好多女著砵蘭靴+黑絲/叻勁

對靴本身又長又唔透氣

班女仲要著多條絲+多對棉襪

一定勁焗腳

系

屌你老母咩蓋清

Yoyo?

@義和b

On9 post